點睇男友偷影其他女

之前唔覺意裝到佢個連登名
啱啱發現佢開左po放左幾張偷影既女女相
知佢係咸濕 但偷影埋真係過左啲
諗起佢電話有其他女既相
屌好想開佢拖

利申: 感情穩定 幾年都好似熱戀期咁

變態

搵唔到偷影人個意義係邊

我有時都見到靚女影黎睇下
不過過一排會del返
其實係抱住唔睇多兩眼好似蝕左既心態

Sorry囉

雖然都知只係睇下唔會有咩諗法
但我一路都以為佢唔會咁做

你個名

貪好玩 過癮，如果唔影私底下玩就驚了

之前仲話驚有日係連登見到我比人影
我屌

報警拉佢

logic 冇錯，驚行家啫

咁我都信佢唔會私底下玩既

沙洛文卡勞？

比你講到好似有啲道理咁

出軌格黎

有冇裙底

咁就多一事不如少一事啦。樓主手機有無韓星相 大隻佬相 鬼佬相？

Del左電話d相先

好好過偷影「其他男」

幾年都係好專一

其實係科技發達左貪方便同埋影完想係d group同fd share

咁又冇 係普通全身照
暫時只係發現左一單
亦希望得一單

所以我都係呻下
一張都冇

單身個陣影
一齊左就唔影呢

佢身邊多唔多女性?

男友成日影

有咩問題

唔好比我發現有留底都應該ok既

唔多 以我所知既朋友中都唔多

咁你點諗

佢係咪網上偷圖share 咋

係覺得望還望點解要影底之後睇翻咁姐

咁又唔知丫 係就好

你男友係咪黃心凌巴打

到佢身邊多左好多女性 有選擇既時候
佢就未必專一架啦
有時男人專一, 可以只係因為佢無選擇無比較

佢個ac 名係咪都咸咸濕濕架

係有道理既 不過我對自己同佢都仲有信心

唔好估佢出黎啦

係咪影M記好pure好true既女仔個個呀

頂我啱啱先睇左m記個po

咁樓主係咪麻友

你男友係咪好撚無聊巴打

Link

見到靚野咪影低囉，女人真係麻鳩煩

呢個？